# 欢迎来到FuckGFW机场
------

起初，我们为朋友在海外使用Ins而建立，随着时间的发展，更多的需求转向网课使用。**Fuck GFW** 第一个单词就不用说是什么意思了，**GFW** 代表着国内的防火长城。
### [点击此处访问现在可用网站](https://www.fuckgfw.pw/)
站点地址历史变化如下：

> * <strike>www.fuckgfw.co(已于2019年10月被墙)</strike>
> * <strike>www.fuckgfw.live(已于2021年3月被墙)</strike>
> * <strike>www.fuckgfw.club(已于2021年6月被墙)</strike>
> * www.fuckgfw.pw      (目前可用)
